拿樸迪 GOOOOOAAAAAAALLLLLLL

多謝你

倚POST手足前來祝賀

拿子

樓主好波

一齊goal